鄭月娥：北環線或分階段興建

行政長官林鄭月娥指，鐵路北環線可能需要分階段興建，令一部份鐵路可以配合古洞新市鎮入伙，令居民可以先有鐵路使用出行，期望運輸及房屋局和港鐵盡快交代北環線的詳細規劃和時間表。

林鄭月娥在立法會答問會上指，北區會是未來開拓土地的重點地區，但仍有不少限制，例如深圳河以南的保育地，未必容易過到環評或城規會，社會亦未必就發展口岸附近一帶的保育區，和濕地緩衝區有共識，希望社會就取捨濕地緩衝區作討論。

她指，提出明日大嶼，因為在項目下環保人士可見到想保留的東西得以保留，否則就會因土地問題嚴峻，遲早要發展部分濕地，呼籲社會支持明日大嶼。

原文網址：

乜撚野北環線?
北角至西環?

明日大愚同閪環線都係用嚟支港融合

仲有屯赤隧道，好多人都唔知

得幾個站都要分階段

環佢老母

叫佢回水差唔多

錦上路經古洞往上水

係元朗，駁埋東鐵同西鐵，三條線就會成為一條環形
不過又唔係直通，叫咩撚野環線

蛇口 深圳灣 屯門西繞道 屯赤 港豬澳 珠海
快過兜虎門

三個站都要分期起，中國建築fatfat

好似因為有啲地方無人住，又唔想好新架坡咁起完個站擺幾年

咩事最近咁常聽到 出行 呢個字
邊度黎 有冇典故

分階段超支

又係蝗語

認真，有無可能做到直通
錦上路可以入到西鐵，之後東鐵駁到西鐵

安心出行

都幾on9
成句句子刪除出行二字都通

係呀紅色小巴

以前有條港口鐵路線計劃可以打個圈

講都講左20年
上世紀已經講緊
日日上水小巴落屯門條人龍

作為北區居民都想佢快啲起，唔洗下下出元朗或者屯門都要搭巴士

北環呢個名好撚重蝗味

有小巴架喎清

一小時生活圈。

我住香港島
點解要起？
關我撚事

咁你鍾意咪去問幾時起北港島線囉
咁咪九龍新界咩都唔好起囉

連登只會叫你慢慢排隊等車，唔好助長鐵路霸權

其實個名用咗好多年
不過條鐵起唔到啫

西鐵南昌至尖東嗰段最初都叫九龍南環線

加埋三個站
真係僅僅疏夠叫幾個站

唔關你事就死返出去啦

攪埋屯門出荃啦
屯公成日炒車就玩完

如果要收部分粉嶺GOLF起新市鎮, 應該要改路線.

依家明日大嶼過硬，你可以expect大西北出大嶼山同人工島後，直飛港島

東鐵北段難D

其實條NOL一早係RDS2000規劃左

好正，以後上水可以直接去元朗

得凹頭有sell hk 嘅park yoho
古洞北、新田都未發展

屯赤係俾支人由深圳灣去機場
港豬澳係俾支人渣車落黎
高鐵係俾支人塔鐵直到
蓮塘俾支人由鹽田落黎

大愚係殖民地
北環係公屋輸入低端支人

基本上9成9基建都係為支人服務
本地人好少會用到

一早ban咗啦

咪撚起個站住囉淨係要路軌

上水出發嘅話
20min元朗
25min天水圍
30min屯門

搭鐵仲要轉車

唔好再講真話

上水屯門架44
轉用巴士營運已經解決咗

中國d政策文件刪晒習近平新時代思想幾隻字其實都通
但唔會過

why

屌你老母九龍塞到屎咁都唔起東九延線

所以話政苦都on9
市鎮發展係搬晒埋人入去住，先慢慢起基建交通

香港山手線 ?

駁去落馬洲有啲難搞 成片濕地同農地
駁去上水即係有三個方向嘅車行緊（羅湖 落馬洲 環線）炒埋一碟好複雜

月台已起好，不過依家用板圍左，所以搭車係見唔到

車站當年已經起左

訊號問題？
東西鐵好似唔係用同一套系統

2-3個站要分期

聽到都覺得難搞，btw講左好耐果條洪水橋線係咪起緊，定冇左了

元朗到上水大把客，中間唔起站都冇問題

d錢係晒明日大愚，返唔切呀，將就下

西鐵洪水橋站就plan緊個

架巴士落到屯市慢到嘔
得富泰果d 人先會搭
屯市打後都係揀van 仔多

屯門天水圍元朗錦上路新田牛潭尾古洞，跟住古洞轉車上水

未計屯元天要輕鐵轉西鐵
就算係元朗去上水，都冇時間優勢可言（276P直入大馬路，大約25min）

聽到都覺得大西北人慘
幾十年都係得條路行，
依家西鐵各位仲要塞爆公屋，爆人

條馬路都叫做北環迴公路
上水直剷到屯門天水圍

叫小巴佬交返個牌出來
全部變曬巴士就得
咁勁嘅客流根本冇可能用小巴
望下隔離276A雙層都要全日開單位數班次就知

短到咁都要分階段

火車去古洞轉北環去到錦上路再轉西鐵先到屯門喎
你去到屯門可能仲要再轉輕鐵先到目的地

啲人咪一樣繼續搭小巴

有可能但要加軌，學日本咁，有d車可以行晒有d唔得 再查區間特急飛站，不過佢地唔想加軌唔想搞，一味加站就當做左野

呢條線好似仲打算將來南延出市區

你鐘意搞咩咪搞咩囉，who cares

cut咗276系你咪無得搭囉

其實個名由九鐵開始叫到依加，重蝗味係因為由林鄭把口講出嚟啫

分幾期黎超支

環你老母

civil講咗咁多年 爆閪咩 咪一樣起起起鏗哥收皮啦

痴撚線俾牛搭定係俾野人搭

唔關你事死返出去 臭飛雞

咁其實好多人新界東去新界西既
只係而家個個只能搭巴士或者亡命綠Van
亡命綠Van好似15-20分鐘已經可以屯門去到上水

屯赤對大西北都有用嘅

佢肯交一早交咗啦
講真，小巴佬安全記錄差到離譜虧佢仲有得做
垃圾混吉都唔知喺做乜柒

巴士有261

深圳條閪河就保育 維港就越填越細 真係弱鳩智

香港去到咁既地步
仲妄想保育呢樣果樣
反對既全部捉晒上鹽田
睇你班人仲有咩可以玩

261個主力係景峰富泰，屯門3/4都去唔到
碼頭良景冇得搭
市中心又嫌佢兜
如果唔係做咩整條261x嚟玩啫

舊時未限80真係好爽皮

城規會違反國安法

錦上路wo

遲啲啲香港人走鳩晒，使撚填海咩戇鳩！

羅湖落馬洲都係，好多人都唔知⋯好似

淨係限機場返工個啲囉

係呀唔關你事就收皮啦

同埋去機場大嶼山囉

都唔係既 對屯門南人出港島都有少少作用
要睇之後啲巴士線點走法

邊使25min，我搭開15-20分鐘就到又新街

繁忙時間20min去到Yoho
加多5min入大馬路差唔多

北你老母環咩

又唔係整圓環線講乜柒北環

跟返黨鐵嘅傳統

可能叫上洪線

北姑

仲有屯公炒大鑊嗰陣有第二條路走
唔使迫晒落下路或者兜大圈用大欖

44系金蛋線嚟，馬生一定唔肯放
同埋就係當年九巴唔肯做屯門上水線，
運吉先搵小巴做

起咩路都好，一痴埋大陸度就會蝕錢。

你個食屎狗

其實地鐵d contract一向都斬開曬出架啦

古洞個邊開始多人住 又開始起樓 依的嘢mtr睇利益架姐

大陸啲線好多都叫乜環乜環
比人潛移默化都唔知
遲啲電單車都叫摩托車好似廣州咁
e d用字全部係洗緊你腦

幾時恢復死刑

果個明日大嶼起得成住得人既時候 我同你分分鐘已經老到死撚左

度度都有呢個concept
柒小陣得唔得

真係唔知原來港英政府由1994年已經開始洗我腦

「不還線」

古錦線咋
古洞去錦上路

兒登仔捉字蝨當抗爭
除左口罩先講野啦
南環北環拎出黎做文書字你班柒頭都未出世

打鼓嶺沙頭角大把地.
3年就可以起百萬個單位.

係政府唔肯啫.

所以話新加坡城市規劃好過香港，雖然有啲站攞成10年都無人用

但唔洗好似香港咁，要同班地產佬傾好晒先做野

要！因為沿線要起樓, 要啲時間做開發

西鐵當年都俾人屌大白象
依家迫到死
所以香港一定係有咗需求後先至加基建

當區人民行動黨係咪一直都贏唔到

agger
大阪50年前都俾支那潛移默化

呢啲係掹車邊俾你嘅福利 本身最主要嘅目的都唔撚係為香港人

唔將車速再加速好難
除非地鐵容許大欖隧道內超過2班車

倫敦circle line 都係俾支那潛移默化

屌人哋唔識咪教囉
洗唔洗扮晒專家咁撚樣教訓人呀？
你好撚叻咩

環嘅意思係環線，
姐係類似山手線咁樣，
一車通行，成條線重覆咁樣走，
你可以當係九巴嘅循環線嘅意思。

個環字係正常嘅，但係北環線只係講緊古洞去元朗
咁樣觀塘+港島+荃灣都可以叫環線啦

依家係咪劍南駁埋動物園

不嬲有巴士 都係十幾分鐘

黃屍教得聽就唔使成日罵人雲粉熱狗精神病啦
咩撚野都都同共產黨扯上關係
唔撚屌得呀宜家就係屌醒你班細路

因為古洞其實係起落馬洲支線個陣就預留曬位同基建起，所以要起會好快起完個段

屌醒但係一句增長知識嘅句子都無？

仆你個街你洗唔洗咁慳字呀

係啦係啦
教化黃屍既任務交比你啦
我就真係慳返

咁你嘈乜鳩姐
躝屍趌路啦柒頭皮
入嚟懶係野咁閪樣

早年九鐵已經有規劃北環線啦
無知又聲大大

唔撚講得呀
我鐘意入黎屌要你批准先講得野呀屌你老母
柒頭

連登仔都幾煩 乜都屌一餐

做咩鳩up兩句都要有人扮大佬
慳啲啦

或

如果做到好似山手線咁一車過non stop唔駛轉先「環」啦

我撚有講錯咩
正正常常有知識有讀過書都知咩環物環由來已久
唔識野無讀書/比毒果洗腦就咩都話蝗字
唔係黃屍咁係咩野呀屌你老母

再早D，其實 RDS 1 (1994) 已經講緊

元朗去上水276p夠做啦

講到自己好叻仔咁樣，
咪又係搵野嘈

成日講咩兒登仔兒登仔咁樣，
原來你又係同一種人

有呀
陣間班友po 古文出黎話你中文屎

唔係點掠水？

做乜有人對號入座

我又唔係講撚錯左
你又講唔出我邊度錯
你只係想威拎道德高地者
上到去啦你恭撚喜你呀屌你老母
核撚突到呀

學埋內地terms 落嚟香港用
林鄭人渣垃圾

屌, 啲名越黎越蝗化

咁你嘈我做咩者
彩你都拎撚哂啦
你鐘意教化咪教化
咁就唔撚比屌呀
討論區係咁架啦係咪想唔比我講野呀家陣？

中國人用語來

班次一定疏過東涌線好多，而且中間又有牛潭尾嗰堆站，又要去錦上路轉車，276系屌打喎